日本電話卡

我就黎去日本2個月,有冇咩電話卡好介紹羽田有冇得搞

淘寶幫到你

sonet好似有張90日

1/6就飛啦,趕得切咩?

係咪羽田機場有得搞 我要即日拎黎上網搵路去宿舍